telegram bot黎搞活動

有基本設備同慢左啲，但係已經用到

有問題可以黎問我

有咩問題或feature我可以改下

而家諗緊活動提示功能